取消airbnb

2月中去日本，住3個地方
2個房東覆左可以full refund 有1個仲未覆
有冇人搵airbnb 做refund？

我都想搵

有冇話要咩條件
我個房東淨係話如果封關就同佢講聲
冇話可唔可以full refund

搵客服吧，房東好人既自會肯

客服你係打電話定sd msg

sd msg呀

即時有人覆定等

其實呢幾日打電話會快少少，一係你msg房東私下傾

房東話 自己聯絡客服

證明佢唔想退俾你

同佢講我係武漢人
即時FULL REFUND

同佢講兩次都係 自己聯絡客服 已經feel到唔想理我

等唔切退左一半先
申請緊full refund

共勉之
我都追討緊

聯絡cs啦 即刻full refund

駛唔駛講自己有病?

唔洗 我係去台灣 所以ok

就咁講話我黎唔到台灣所以可唔可以full refund?

你打去cs 講話係因為政府policy 所以無得入境 佢應該明

book得AIRBNB多數預左沒得refund架啦
因為都係睇房東

有冇巴打book左5月既住宿又成功申請到full refund